# UPDATES

Todas as alterações significativas desse repositório serão documentadas neste arquivo.

## 
### Adicionado


### Alterações
- Atualização na documentação

### Descontinuado
- Nada

### Correções
- Nada

### Exclusões
- Nada

### Segurança
- Nada
